有冇人老豆老母講電話好大聲？

我老母係廳到傾電話
我關埋房門係房到都聽到
我老豆係巴士上層講電話
我係巴士下層都聽到

不孝師

大聲公仔女師

電話師

偷聽師

切左隻耳咪唔洗聽

點解你同老豆要分層坐？

獅吼功

是

因為太大聲想扮唔識

無家教師

本日最好笑

係講咩嘢都好大聲

被迫偷聽師

老母平時無乜野
一同熟個啲人傾計就失控
老豆就係用盡全身既力去傾計

篤印媽背脊 不孝子

篤背師

有畫面

笑什麼

唱山歌師

講電話唔係不嬲都可以隔好遠都聽到架咩

用生命去傾電話